［改詞接力］《淫娃 》改Juno 《人渣》

行情大家也熟吧
洗乜議價
擒青 上去 就地 埋牙
淫娃 大肶罅
深深痕痕 濕濕淋淋 一講已漸痕
然後闖進洞穴 鬆鬆化化
仍可下下入肉還未算差
出出又入入 盡情填密罅
孖鐘都不過是 四百八 四百八 這叫愛的代價

主要想講馬伕拉客
請接力

留名待笑

芝心雞(資深雞) 多熟練 技術勁 技術勁 外面沒有得比

part time雞 鮮美嫩 來求求 來求求 潛龍沉睡再起

本土雞
北菇雞

手指巴打

留名

接下力喇

係咪新歌冇人識